發覺人一寂寞，就容易被人呃

灰爆

呃你乜嘢

錢 感情

岩呀⋯⋯俾人玩弄在手中